[認真問]想PARTTIME可揸船,可以點入手?

小弟岩岩出黎做野,
想有一技旁身
想學下揸船,第日比人炒左/退休,都可以幫人揸下船,搵2餐
有冇咩課程可以報?
利申:無船

揸車考車牌，揸船就去考船牌
不過咩船先?係咪去chok墨魚嗰啲呀?

要先讀海事訓練課程
離唔開氣象、導航、急救、求生等訓練

考個船牌搞掂
海人/海之家有得學
揸就練多d